其實係咪可以無條件去受對方嘅任性同脾氣？

另一半對其他人好好，但對自己好差，將所有脾氣都發曬落我到，係顛到鬧到你無地置容，做好嘢都發你侮氣，你冇做錯事都拎你嚟做出氣袋；當我唔中意唔開心嘅時候，佢就話連佢嘅脾氣都頂唔到咁點做男朋友？又話我唔夠愛佢，夠愛就可以忍到，甚至拎其他男性朋友，話佢係女同事眼中絕世好男友，女朋友點鬧都會笑笑口，其實係咪夠愛真係可以無條件受另一半脾氣？

睇唔明究竟你係男抑或女
紅色：你係男
藍色：你另一半係男朋友

可以嘅 當你欠人十億八億嘅時候
又或者有痛腳比人捉住

我係男
藍色嗰段應該係：佢講有個男同事喺女同事眼中世界級好仔，因為佢脾氣好

容忍有個限度
夠愛就包容到冇講錯既
但次次都係咁就會變唔愛